<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Uganda Outreach</title>
    <link>https://afreach.github.io/blogs/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Uganda Outreach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jan 2018 00:00:06 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://afreach.github.io/blogs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PRAY FOR UGANDA</title>
      <link>https://afreach.github.io/blogs/pray/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 00:00:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://afreach.github.io/blogs/pray/</guid>
      <description>팀전체 기도제목  팀 전원의 안전과 아프거나 다치지 않고 무사히 돌아오게 해주세요. 함께 가는 사람, 현지에서 만나게 될 사람들 모두 배려하고, 이해하고 사랑하며 순종하고 서로에게 집중하기를 원합니다. 벽화 작업할 때 현지 아이들과 주민들이 방해가 된다고 여기지 않고, 즐기면서 함께 무사히 완성하고 벽화로 복음을 전할 수 있게 해주세요. 팀원들이 불평하지 않고, 감사하며 하나님께서 처음부터 끝까지 동행해주시기를 기도합니다. 페인트 값, 사역 물품 구입비 등 필요한 재정을 주께서 채워주시리라 믿습니다. 모든 프로그램과 찬양, 집회 가운데 성령의 도우심과 역사하심을 기대합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Letters</title>
      <link>https://afreach.github.io/blogs/letters/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 22:56:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://afreach.github.io/blogs/letters/</guid>
      <description>아프리카 우간다 어린이들을 위한 웹툰 사영리가 완성되어 인쇄 작업에 들어갑니다.
신기하게도 웹툰에 나오는 여자 주인공이 우간다 기빙트리 어린이 도서관센타에 있는 아이와 똑같다고, 보고 그린거 같다고 감탄을 했다고 합니다. 빨리가서 만나보고 싶네요~^^
이 웹툰이 아프리카 아이들이 특별한 하나님의 자녀임을 알게 해주는 복음의 귀한 도구로 사용되기를 간절히 기도합니다.
재정이 여유가 없어 1,000부만 북경에서 인쇄를 해서 우간다에 가지고 가지만, 앞으로 더 많이 인쇄되어 아프리카 지역 어린이들에게 예수님의 사랑을 전하는 곳에 쓰여지기를 두손모아 기도합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>어린이 전도</title>
      <link>https://afreach.github.io/blogs/evangelize/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 21:28:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://afreach.github.io/blogs/evangelize/</guid>
      <description>아프리카 우간다 어린이들을 위한 웹툰 사영리입니다.
어린이 전도를 위해 1,500부를 인쇄해서 가져갑니다.
이번 우간다 단기선교를 위해 제작한 웹툰 사영리가 아프리카 남아공 전도 사역에도 사용될 예정입니다.
이 웹툰이 아프리카 아이들이 특별한 하나님의 자녀임을 알게 해주는 복음의 귀한 도구로 사용되기를 간절히 기도합니다.
앞으로 더 많이 인쇄되어 아프리카 지역 어린이들에게 예수님의 사랑을 전하는 곳에 쓰여지기를 두손모아 기도합니다.
  문성희 자매님의 수고와 헌신으로 귀한 우간다 어린이 사영리가 탄생했네요. 기쁨으로 예수님을 영접할 많은 어린이들을 생각하니 마음이 설렙니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>전시회</title>
      <link>https://afreach.github.io/blogs/exhibition/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 21:20:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://afreach.github.io/blogs/exhibition/</guid>
      <description>아프리카 우간다에서 한국, 우간다, 중국 화가들의 전시회를 합니다.
먹을것, 마실것, 입을것 등 많은 것이 부족하지만 순수하고 타고난 예술의 끼를 가진 우간다 아이들에게 새로운 미술의 꿈을 심어주고 오려고 합니다.
건물이 화려하고, 잘 준비된 전시관이 아니여도 마을 사람들과 아이들이 오고 가며, 작품을 보며 그림으로 하나님을 찬양 할 수 있는 동기부여가 되고 도전이 되기를 기도합니다.
작품을 직접 우간다로 가지고 가서 전시를 하는데, 이 일을 계획하시고 행하시는 하나님 뜻대로 이루어 주시기를 기대하며 기도합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>여름성경학교</title>
      <link>https://afreach.github.io/blogs/worship/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 21:20:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://afreach.github.io/blogs/worship/</guid>
      <description>찬양  Bless be your name Mercy is falling Every move I make in you Lord I lift your name on high I have deided to follow Jesus The butterfly song One way Jesus loves me yes I know 축복송 꿈꾸지 않으면 - 간디학교 교가  어린이 캠프 활동 아이들이 좋아하는 찬양을 비롯하여 줄넘기, 비눗방울, 페이스페인팅, 축구, 제기차기, 풍선놀이, 림보, 등 다양한 활동을 준비했습니다.
줄넘기 | 비눗방울 | 페이스 페인팅 | 축구 | 제기차기 | 풍선 | 림보 | 찬양</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>벽화 그리기</title>
      <link>https://afreach.github.io/blogs/draw/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 21:19:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://afreach.github.io/blogs/draw/</guid>
      <description>우간다 벽화 작업을 할 공간입니다. 21명이 3일 동안 어린이 도서관, 교회, 초등학교, 마을 집들에 신약 예수님의 사역과 어린이에 관한 그림을 그립니다.
우간다에 벽화를 통하여 예수 그리스도를 전할 수 있기를 함께 기도해주세요.
벽화 작업할때 구경하는 마을 어린이와 어른들과 불편함 없이 사랑을 전할 수 있도록 기도해주세요.
페인트와 어린이 500명에게 줄 선물 등 구입할 물품을 위한 재정이 채워지도록 기도해주세요.
주께서 계획하셔서 인도하시는 여정이니 주님의 뜻대로 이루어 가시기를 믿음으로 기대하며 기도합니다.
낡은 벽들이 어떻게 변하게 될지!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>